人生冇希望

死唔八婆

why

過主啦肥佬

因為真冇希望

點會

有希望只會失望

真

試下唔好諗咁多感情野,
人生大把其他好玩既地方,野食仲有朋友

但冇感情嘢可以諗

比自己一啲短期目標

逃跑可恥但有用，離開香港吧

返工 冇假

有都冇意義了

望下幾多人拼博努力緊
自怨自艾只系逃避

結果都差唔多 隨緣就算了

一諗起就傷心